# NeeView <VERSION/>

<ANNOUNCE/>

## ソフトの概要

  フォルダーや圧縮ファイルにある画像を本のように閲覧できる画像ビューアーです。  
  
  * 標準対応画像フォーマット (bmp, jpg, gif, tiff, png, ico, WIC対応画像)
  * 圧縮ファイル対応 (zip, rar, 7z, lzh, cbr, cbz, cb7, ...)
  * PDF対応
  * 動画再生対応
  * 多重圧縮ファイル対応
  * タッチ操作対応
  * マウスジェスチャー対応
  * キーカスタマイズ、ジェスチャ設定可能
  * ドラッグによる移動、回転、拡縮
  * ルーペモード
  * 見開き表示モード
  * フルスクリーンモード
  * スライドショー機能
  * マルチスレッド、先読み対応
  * Webブラウザからの画像ドロップ
  * Susieプラグイン対応(UNICODEファイル名可)
 
  詳細は以下のページを参照してください。
  
  * [NeeViewプロジェクト Wiki](https://bitbucket.org/neelabo/neeview/wiki/)

